覺唔覺食自助餐好搵笨？

價錢貴 但通常比埋啲垃圾你食 就算有龍蝦生蠔果啲通常都唔會話好好食 環境又嘈 食完飽到好唔舒服

不如正正經經食a la carte 好過

少少7，8舊可以食高質好多

但係可以一次過食好多款菜式喎, 平時散叫份量太大, 屎忽癢想食好多樣野果陣都係個選擇

有邊間吃得過 介紹下

一百樣入面都唔一定有一樣係好食

通常比埋啲垃圾你食

明明貪平兼唔識揀又或去得少以為全世界自助餐都係食垃圾

巴打有咩高質推介？？？